嘩 竟然AV SOD有個 香港人係入面做

睇睇下Youtube見到個咩波多野結衣
本身見到個乜大X 就想熄左去
但竟然見到佢介紹有個香港人係SOD做

嘩 真係正到痴媽根
平時睇AV就睇得多 完全估唔到有香港人去個邊做幕後

一直都勁好奇對呢一行
有無人識呢條友
片就唔幫條友宣傳,我淨係想了解下個位SOD東爺
唔知佢有冇得plan d香港feel既劇情出黎

唔知阿 唔想知阿

差啲以為你講任何仁

幕後？ wfc 幕前又唔同講法

屌你老母 女優/偽素人就話睇下姐
男人有乜野好睇

幕後
汁男都不如呀

其實有冇其他巴打都有做過呢行?
其實同做電影分別大唔大?
唔知識英文唔識日文請唔請 想in

幫汁男執condom呀

睇大j，樓主老母做雞

戴假髮?

咁岩睇到個標題 禁左入去姐
平時一個hk youtuber都冇睇開

BTW你老母就做雞 唔好見似樣就認錯

唔多覺 無乜留意條友個樣
淨係好奇佢份工

唔想知